大台已叫人去海褲 非大台撚轉戰臘會！！！！

速撚隊係海褲呀

推

旺角

用下你個腦,都諗唔到既勸你趁早趁地霖